九月六日，記住邊個搞到你無得投票

我們唔應該妥協
No compromise

重啟選舉、ASAP

出唔出去都好
都唔可以慣

林奠而家以為佢贏緊

推

多謝手足